一世唔扑野定一世唔飲可樂

如題二簡一
果斷唔扑野

你原本都無得扑

唔飲可樂，因為我本身都唔好可樂

飲唔飲你都冇得扑嫁啦 當然揀可樂

唔飲可樂可以飲百事 百事有可樂

申利有囡:

On9，緊係一世唔飲可樂，你唔係猶豫下話

飲七喜

飲百事 百事有可樂

唔飲可樂咪飲七喜囉
你唔扑野唔通又番去打飛機咩

On9

唔比飲有碳酸飲品就死啫

囡你老母

飲住可樂扑野